［睇肉台］啲女究竟知唔知你出一日街其實已經比無數人偷影左

你係咪喺個gp度

屌。。。

轉貼

TG grp pink呢？

痴線架

樓主咁咸濕

唔好助長呢啲行為

點解可以咁仆街

全部轉貼 要踢爆呢啲仆街

d人真係好撚變態

你啱啱打完飛機入左聖人mode?

post條link出黎比巴打們report

Cls

希望樓就keep住追擊呢d仆街

已戒丁一段時間

香港幾時立法肖像權

會keep住更新 等轉載

立左都冇用 佢偷影左你都唔知 除非學日本立法影相有聲

紅衫露底果個好似幾正

絲打們有冇開始懷疑人生

我都唔撚明 睇得果少少走光好high咩
睇av唔好？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

女仔當然知
被尾隨，被搭訕，被拉拉扯扯，被摸，被撞，被借咦掂過黎，被不懷好意地望
應該個個女仔都遭遇過
香港叫做治安良好，無直接騷擾，最多係咁偷偷摸摸咁偷拍
但女仔可以點呢，我地都無做錯事
就算著打底，只係露出腿部都已經令男人高潮
咁女仔究竟可以點呢？

grp呢

唔好露囉

Set左private

好心啲毒撚返屋企睇AV啦

port咗就唔會影?

oh 好似阿拉伯d女人？到最後只露出對眼？就係因為男人管唔到自己嘅下體？
樓主d圖好多著絲襪，有d條裙長到膝頭哥都要被影，結果依家怪係女人露，搞笑

放心 其實同時間都有班男人保護緊你地

係班女仔傻下傻下掛住玩手機既時候

其實啲男人都會互相觀察大家有冇係度昅女話做不當行為 係另一個戰場

你一定唔係絲，完

cctv都影緊
強國牌既家居cctv都比強國人睇緊

我緊係唔係啦

唔好同我講著得暴露係女性自主
男人影鳩你都係男性自主，冇犯法就得

唔怪得年中咁多人俾人拉
原來真係唔識死

好撚痴線...

愛是尾行

手機太易影

就係有著衫先好睇

暴露？excuse me?

見到呢單係地鐵捉拿色魔既新聞，令我諗返起三年前既事 ................

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

包到中東女人咁啲變態佬先覺得唔暴露

死開啦肥婆

咁你問可以點咪比方法你

冇人怪你著咩喎，咁你著左就會有人影

接受到咪得

試過同老公同個仔出街
有個男人鬼鬼鼠鼠係到跟住我哋，部電話打到直一直對住我
之後不斷見到佢係依面行過，果到又行過，多角度咁

同老公講佢又話我多心，擺明條友偷影緊我
最後一次佢又行過嚟果陣我啤到佢行一行
佢個樣勁心虛走撚左

揚咗出嚟又收檔
正一仆街嚟

影個個刺激, 被影個個提心吊膽

點先搵到呢個谷

變態佬真係好撚恐怖

你點好意思咁講？
？？？？圖上各位女士著得有幾暴露？以至於佢地要被偷拍要被擺上group同埋擺上連登？
就算偷拍無觸犯法律，你夠膽話無違反社會道德？呢種叫男性自主？自主做撚咗d咩？自主滋擾別人？咁威水咁唔好private group呀嘛，唔好加密呀嘛
做錯事仲要屌人著得暴露，cls

嘩，啲人真係乜鳩都影喎

連登真係敗類地方 仲好吹自己50k

你老公可能係個group度

屌你老母link都冇

咁你帶錢出街預左有人搶架喎，咁你帶左比人打劫，接受到米得

tg link for report?

其實係咪應該好似日本韓國咁 啲手機影相要有聲 去防範人地偷拍
真心講除咗偷拍真係性騷擾都有
真係周街變態佬

正常人就係睇av唔正常嘅先睇埋呢啲

你哋咪港版N號房囉 垃圾

會唔會其實你老公知但特登比佢影

邊有咁易

冷靜啲啦

個程度差好遠喎

素人先正

所以唔該你班女人直接開聲屌 我在場實幫你拖

講得出「唔好露囉」一定係啲以為女人打扮出街就係淫娃勾引男人嘅死毒撚
見到啲女正正常常著短褲短裙都要拎轉面望望到離開視線範圍 仲要好努力記住條腿幾靚然後返到屋企打飛機仔

裙底真係要影嗰個先爽

點解要接受變態佬滋擾其他人，點解要著件衫都要諗人地目光？呢個post出現嘅全部都係正常返工衫
男人做錯事要女人接受，typical男性思維

睇返啲女無論衣着打扮有幾正常都好都會有人偷影
依家竟然係話啲女
而唔係指責返偷拍嘅人
真係blame the victim既極致

包到實一實咪冇人影
驚就唔好出街啦

講明偷拍
人哋點會知自己比人影緊
仲點樣開聲屌

應該冇啦
如果你哋女朋友或老婆係街俾人偷影
你哋會唔會知？

防不勝防，咁樣影相鬼知咩

打少陣飛機會死㗎上面個堆男權毒撚

咁個社會環境唔係我帶錢出街就咁易比人打劫呀嗎，有朝一日變成咁我緊係袋少d錢出街

但明顯e加個現實係你著得淫會比人偷拍，你接唔接受都係咁發生

咁好自然選擇得兩個，一繼續著由佢影，二唔撚著安全d

做咩要特登俾佢影先

緊係知 一定啤9條友先 跟手拎住手機影撚返佢

我有幾唔冷靜呀，好煩
無講粗口都要我冷靜

講真 打鳩佢 打完嗌飛禮

我指性騷擾或者非禮

On9 我正常行出街睇到嘅野影低有咩問題？
定係我出街要攞眼罩遮住對眼？

尋晚Allah鬧得我好岩女人係應該用布包住

點解唯獨是我果個咁蠢
佢都影得好明顯下

你接唔接受個變態佬都係咁影，一係你可以次次發現拉佢，如果唔係你接唔接受都好一樣會發生

仲要着晒正常返工衫都可以打到飛機
笑撚死
連登無野多
最多就係男權毒撚

今時今日 科技勁 咩攝影途徑都可以有 班臭西自己唔小心 可以怪邊個
做你地男友真係慘過狗

咁邊張相著得淫？係咪癡線

大9把啦偷影

正常呀，個個男人都想就地同條女交配

咪撚on9 啦 你改變到個趨勢？ 係咪要攞正牌比人玩監控呀
點解唔係啲女自己檢點啲呀？ 就算有日ccp cyperpunk 都抵撚你地死

師兄你睇清楚先啦
依家係無論啲女仔點樣着都好
就算著正常返工衫長褲都會有人偷拍
點避呀大佬
咁點解唔係要班男人去控制一下佢哋自己呀？

所以你最後嘅意思都係
男人唔會肯改，呢個社會就係咁病態，所以受害嘅女人只可以忍，right？如果係，咁唔需要討論了

ed野個個睇法唔同啦，影果個肯定覺得正先影

唔通大肥婆佢又會影咩

咁又唔好咁講 爭好遠

正式宣布 比人偷影個啲女 全部正臭西
下次再影過你地

#29

最尾張相右下

淨係呢度影裙底夠佢坐監啦死變態佬

佢叫你個名呀

見到就可以影
你邊位 鋪頭都有不準攝影啦 何況係人
事實擺到明偷拍係犯法㗎喎 你覺得冇問題咪影完拎去狗屋同狗share下

咁咪所以無論啲女仔點樣着都會有人偷影囉
咁我想問吓又點樣避

收皮啦你 出去同偷拍果啲講啦

正式宣布 比人偷影個啲女 全部正臭西 下次再影過

偷拍撚死全家

唔好google

你班臭西 影柒你呀 咪撚避

心諗： 係影呀 吹咩你地

中東國家包到得返對眼
咪又係有強姦
根本就係有班低等男人唔尊重女性
睇AV睇上腦
呢個先係問題

犯撚左法啦on9 裙底都影埋仲講自主

tg group 係咩

我繼續J

放條link出嚟呢度大把巴打入去動之以情感化佢哋

咁你著曬長衫長褲佢影到d咩姐

果部相機唔係x光機

係 快啲比link我

平時溝唔到女呀唔好講性交 連波邊都未掂過
冇工可以返係街邊9fing見到啲靚女就自動幻想人地係av女優諗諗吓唔小心喺條褲入邊早洩咗
That’s 男權毒撚的一天

連登風氣極之差 俾少數on9毒撚把持住 電子雞就係咁追擊 呢D偷拍就冇人理

根本就唔係拗緊女仔要點樣去避
女仔識得保護自己係好
但成件事既責任係啲偷拍狂到
您語氣講到好似啲偷拍狂乜都唔洗做
淨係女仔單方面要限制自己既自由權利咁
如果唔係抵死比人影

唔知係咪您講野1999
如果您真係咁諗既話
咁我祝您第日成個家族既女都比人偷拍

好撚嘔心呢啲post 究竟心理有幾扭曲先會係咁偷拍啲女 齋睇就話姐 乜春都影 不如開套av j下咪算 成班毒撚影衰晒男人

偷拍個d呢度無？我睇呢個post嘅男性大多數都好支持偷拍，所以咪當住你地面講囉
偷拍嘅賤種人渣死全家

摣係乜撚嘢字嚟

第一張圖後面果條友都standby緊啦

而家好多毒撚咁樣拎住部電話

拎到咁明顯真係以為人唔知佢錄緊

裙底有咩好睇？咁鍾意睇返屋企裝老母裙底啦

係呀咁快撚啲去死啦唔該你

你老母都係淫閪先至生到你出嚟辛苦伯友

變態佬拎去人道毀滅啦

咁明顯都沒人知 膠手膠手

何解要覺得人地 回教一定係錯？
啲女唔小心 好似你話齋 姦都可以有 唔係唔知呢家癡得鄰國近
尊重女性 係咪唔好搞佢地 當佢地聖女？ 眼看手勿動？ 問題係呢家影相 有幾撚方便呀 禁個制不費力氣 自己諗下個問題啦
你地 其實好撚左膠 ， 要求個世界 無罪惡 無戰爭一撚樣
咪試下Free the breast 行出去兜個圈囉
岩既 革命性既野 就係要有班人行先 冒冒險

比人告個陣留返同個官講 做就碌撚啦你

唔好公廁都預左畀人目及野，影就過份D

有啲直情係放入裙底影喎on9
你出街個頭會入到去條裙入面？
定係你對眼可以拎出嚟放入去人地裙底到

死唔去我繼續J你地

e個世界有d野就係解決唔到

會唔會有人覺得可以解決貧窮問題，戰爭？

男人咸濕都係同一樣

你老母仲撚淫啦 生到你隻淫閪出黎

咁你有冇貼張紙寫自己係不準拍攝呀
偷拍裙底就係犯法 我正正常常影你個樣影你著咩衫影你對腳邊到犯法？
咁嘅話全香港YouTube拍條vlog就要比人告？
香港無肖象權架on9
讀多少少書啦毅進妹

我哋唔影你啲電子雞又咪影

立法規管

咁條底底漲扑扑咁係幾好J

呢一面就屌啲女唔檢點，另一面就開post話18歲女夠貪玩有得屌正
用下你個腦諗野啦廢柴

知又點？男係咁9賤嫁喇
控制唔到佢地嫁喎
要影要J 既著長褲都可以影
唔會花時間精神係呢班毒撚精蟲上腦人身上
咪由佢地成世人望住呢啲野囉

你嬲撚到... 比人影過？

講緊正常影女 唔係偷拍裙底
偷拍裙底個個都知係犯法

唔屌柒你啲戇鳩仔都唔得
着得淫係點撚樣判斷？你話事？鹹濕仔話事？
上面邊幅圖覺得淫呀傻尻
純粹係啲人腳膠呀柒頭 睇完就算 仲要影呀
唔撚係變態係咩 仲話返條女著安全啲
係咪唔撚着短裙啊 黑絲襪啊 叫政府立法啦
女人着長褲 原因係驚啲男人鳩痕 ok?

你呢啲戇鳩仔肯定係喺個group度j
變態就認啦柒頭

做人唔該堂堂正正 光明正大
做埋d偷摸野真係好撚肉酸

你肯定好正 你都係想人咁講姐

女權臭西 自己著得暴露 好怪人影鳩你地
戇鳩到反智 變態佬 唔影鳩你 呀伯 細路都影啦 傻閪

估唔到唔喺幣post都見到你

唔犯法但係影果啲相個動機係咩就自己心照啦
您係要咁拗 知唔知醜阿

絲打們平時去人多地方記得睇下前後左右有冇可疑嘅人 除左人哋部手機嘅位置仲要睇下鞋頭有冇針孔攝影機 千祈唔好覺得自己普通樣就唔會俾人偷拍 發情狗公豬肉都照影㗎

愛美之心 人皆有之
但係見到靚女睇下記係心個咪算囉
洗唔洗影曬人哋成身咁變態

你係戀足 有冇用過伯母對腳打飛機？

咁渣機你都真係冇佢辦法

人地就算影完print張相出嚟打丁射落去 關你撚事？
講道理講唔通就問人知唔知醜

btw 我老母 我條女 都影鳩過女比我睇 心諗你地自己著得暴露怪邊個？
女權 雙重標準 ， 自己影引厹就ok 人地偷拍就死全家
落地獄啦 臭西（ 學你地女權臭西個腔）

伯母 影你對腳比我打飛機

炒幣啲人個腦多數都係懵盛盛 唔係點會玩依啲scam

一個post引左幾多偷拍狂出黎
仲要理直氣壯到

好可惜，無呢樣野，我有時都幾希望香港有日本咁嘅癡漢法，令癡漢被捉住後唔單止受法律制裁，仲會被身邊所有人指指點點，身敗名裂
鑒於呢個post講到男人咁樣係天經地義，姐係男人天生就係有咁嘅弊病，所以希望你地再變本加厲一d，以便推動立法

連登不嬲唔係比女人玩
女人論壇係baby condom

偷影裙底真係好仆街
呢啲谷真係犯哂法都冇人管 不過宜家香港都冇法治㗎啦

你覺得解決唔到，事不關己，咁ok架，第時老婆仔女比人偷拍非禮冇得解決架。

有人想改進個問題，諗解決方法社會先會進步，你知唔知以前女人投票權都係抗爭番黎架？

如果個個都將不合理嘅思想合理化，覺得有問題但乜都冇得解決，咁世界米冇進步囉。

我都屌佢唔檢點架 吹？ 我有我教女
有衝突？ 無腦 叫人用腦諗野 好撚反智

Pin this
咁撚肉酸要偷拍女人先可以滿足到自己仲要咁proud
出到街咪又係屍屍縮縮比大隻佬撞到都唔敢嗲

改變唔到所以由佢？
其實好多性侵犯既案件
唔係淨係啲侵犯者造成
係成個社會造成
果啲指責受害者 貶低受害者 唔信任受害者既人
都有份
好多野都改變唔到所有
但係咪就唔去做？

2021年重屌緊人偷拍

屌黎有咩用 由手機有得影相都唔知幾多年

屌政府唔立法
屌d狗唔執法好過啦

你班垃圾偷拍撚當自己係邊個？覺得成條街D女都屬於自己㗎？鍾意就影人相返去打飛機？冇嘢呀嘛？癲得咁勻循？抵你班仆街成世溝唔到女啦

偷影唔恐怖 啲留言先至恐怖

上面OL返工正正常常邊度暴露，下次係咪話坐黨鐵就預咗俾人影啦

無犯法無做錯點解唔可以理直氣壯？
不如你地講下到底人地影你地相有咩問題啦
唔係講緊偷拍裙底

哇好暴露呀，女人唔好出街啦，出得街都預咗有人視姦強姦

Pk平時都慣咗咁揸機，不過前面mo人

絲辛苦了 堅強

你都幾癲下

估唔到你都係啲咁嘅人

返去同個官講啦犯法撚
原來你扯唔起 唔開AV睇直程硬唔到

咁你有咩建設性既方法 唔由佢 ？ 係咪要玩高智能全民監控？ 你班五毛 藍底
講啦 有咩方法呀？ 洗唔洗成立個新教派宣揚呀？

條友肯定save晒成個group d相
J完聖人mode上嚟開post

其實大把大隻佬都一齊偷拍

講真著到咁... 你同我講話你介意比人望...? 哦...?

就算係光明正大 影又點

咸濕可以有一百萬種方法解決
睇av 打飛機 溝條女 再唔係去叫雞
咸濕唔撚係你做變態行為既借口
男人做到你咁都幾羞家

同林作差唔多

影全身我覺得冇問題

你唔係控到好埋咁影鬼知咩

影風景相都大把人zip鏡啦

炒底影離罩就係有問題

屌班女人真係麻撚煩 雙重標準
人地影相街拍影到途人唔屌 KOL拍vlog影到途人唔屌 自己比人影張相就屌嚟屌去on99咁
咁大個人仲成個公主咁覺得自己想點就點

幾好阿
證明係靚

你覺得偷拍係冇問題嘅點解唔試下兜口兜面問人哋「小姐，請問我可唔可以影你條底褲呀？」下？點解唔直接問人哋呀？你明知人哋一定會Say No兼鬧你痴線，咪姐係唔影得囉柒頭，仲咁多辯駁我屌你老豆

咁不如講下點解連登成日有人偷拍人地嘅樣但唔小心自爆嘅人，會俾人不停推post不停笑同屌啦
自己做緊唔見得光嘅事，匿喺加密group入面，仲要理直氣壯咁話自己無錯
又唔見嗰個喺自己fb ig上面放偷拍嘅相？
自知理虧只可以偷偷摸摸咁傳播，仲要理直氣壯話無問題，夠膽做唔夠膽認，正一垃圾

明明就好撚enjoy 可以露腿
只不過唔係比阿伯同毒撚睇
如果你靚仔少少我考慮下比你望下裙底

你咪撚着短褲短袖出街呀
我實非禮你

呢個社會有法律之餘亦有social norm
你偷拍裙底固然係犯法
但普通偷拍就算係任何社會 對男定對女都係一種對被偷拍者黎講 好annoying既行為 俾人鄙視都係正常

睇還睇
睇得有品d
偷拍咁冇品都可以合理化自己行為
係咪想條條女都著到中東女人咁款
搞到大家冇得睇

講完無犯法你又唔理
道理講唔通就求其人身攻擊
比少少水準啦

有妄想症？

不嬲都淨望唔影
即場欣賞咪算

請唔好唔記得有幾多人係19年中開始join

啲女權撚出晒嚟
波台不嬲男人group
女人識閪波咩

唔犯法唔一定等於件事無問題

如果比人屈唔洗驚 大大聲屌就啱
男子漢怕咩 冇做過就冇做過！
最多咪搞大佢 同佢死過

如果有就抵死

你依啲人真係好醜怪
影衰男人

比人姦個陣留返同個官講 講就碌撚啦你

嗰班咪搞到依度污煙漳氣
唔放group我不如上香討 起碼認真討論

偷拍撚嘅女朋友/老婆/女第時比人影到記得睇返呢個post自己講過嘅嘢

佢哋唔會有呢三樣嘢

冇WiFi睇唔到av
冇本事溝唔到女
冇錢叫唔到雞

我幫佢哋解釋咗㗎啦你唔好再笑佢哋

偷拍裙底唔係犯法？
ok聽日見到女好快啲影佢地大大聲話俾全世界知我偷拍人裙底 好威

我老婆五十幾歲 仲有人望我會覺得幾自豪

你班仆街冚家剷影衰曬全港男仔，搞到有D男仔出街俾人誤會係偷拍狂俾女仔怒睥，多得你哋唔少

都話Private左

又嚟偏見

唔理個人咩性別咩樣咩身材咩衣着
偷拍呢個行為都係錯喎

拍vlog同影街拍，同俾人拎去J可以相提並論？
非自願嘅情況下被人意淫，無論對象係男係女，對於被意淫嘅人黎講，都係滋擾
睇落你比較似有公主病，覺得呢個世界你話係咩就係咩

你咪撚戇鳩啦 只好怪自己 唔管好條女 比個風氣帶壞左
咪撚比班女權臭西 洗腦啦

男人唔咸濕啫係佢唔得
但唔係個個都會偷拍
唔好拉埋其他人落水唔該痴線

撚有咩佢地
得啲平面圖揸嘛
日撚日捽個mon 捽到mon 貼都斕埋

咪就係因為你班女人唔鐘意咪唔放上ig/fb囉
比你地發現覺得好disgusting咪溝唔到你班傻鳩港女囉
個個男人私底下日日都share緊堆依堆街拍相睇架啦
唔係要喺你地班港女面前保持形象我地男人駛咩偷偷摸摸睇

啲女人又可以ig公審啲男人

咁不如又開個群組
偷拍曬班男人個樣 褲浪抽野上去啦，你做比人影果個你又o唔ok先

先唔講偷影裙底犯法
亂咁偷影人都已經唔禮貌唔尊重啦
仲要放曬上網公開同人share 有冇問過人想唔想呀

影裙底犯法另計。有時連女仔fd係街見到靚仔靚女都會影上黎whatsapp group 講都係吹下水話搭緊車隔離條女幾靚咁遮，又唔會拎黎打J

香港真係好多痴線佬
呢度有幾多個偷拍犯 非禮犯？

我入咗group啦 老友 普遍都好低質下 睇完無扯過旗

如果比人屈 千祈唔好忍 一定要出聲
比人偷怕既都係
以前成日諗望女人啫 點解要偷偷摸摸 又唔係賊 你唔好偷拍人就得

太多變態佬
著短裙真係要打底

有冇人有link？ 等我入去睇完再為大家深入分析下！

關香港事 你唔影過 無睇過邊幅 無J過
有你唔想睇？ 咪撚扮正義撚啦 傻鳩

大把人enjoy比人望啦 扮撚晒嘢

唔明有咩好睇
周街都係呢d，睇到麻木，唔需要你偷影俾我睇喇

有問題呀 咪就係得罪左你班港女囉
所以男人咪要偷偷摸摸咁影 偷偷摸摸咁share嚟睇
保持住個形象先食到你班港女

男權撚死出嚟

你係正常男仔？哈囉

你班偷拍撚用呢D犯法途徑滿足自己一時性慾之後得到D咩呢？搞到D女仔就越來越仇視男仔，唔信任男仔，最後咪又係溝唔到女？為咩呢請問？仲要搞臭埋男仔嘅名聲

點解要扯到去監控？
唔監控所以偷拍狂偷拍=合理行為？
咁係咪監控左就=0偷拍狂/偷拍一定受到懲戒？
您老母生您個閪腦出黎諗野咁撚極端
淨係同情偷拍行為已經有好問題

你兩個都唔撚識尊重人 幾登對
話之你影麻甩佬定影阿婆
偷拍仲大條道理

Er....有啲連底底都冇著⋯⋯

咪係 望住依啲根本扯唔到旗 啲女人又喺度嘈生晒 勁癲

偷拍撚冚家死清光

我發覺d偷拍撚好鐘意將自己嘅行為冠落全體男人頭上
藉此可以合理化自己嘅歪理

根本成個世界風氣 都吹捧女性身體 影性感相
跟住你班街頭女權臭西捍衛者 出黎叫人唔準影 最好唔好望
戇撚鳩到

啲毒撚好似邏輯都有啲問題
同佢地完全溝通唔到

屌你老母死賤種 咁撚鍾意睇就去睇av打丁啦on99
知你出街一定偷拍過好多女
下次偷拍大大聲話俾人知呀
做埋啲猥瑣低賤行為都咁撚自豪

政府同執法人員要屌
但偷拍狂都係要屌

我明拍架

如果著裙 不如試下著印有大字
（屌你老母）
嘅打底褲 偷拍佬就會懷疑人生🙈

屌你係咪唔識中文字呀 咪話除撚左偷拍裙底囉
讀多少少書識多幾隻字先學人玩討論區啦

海港城

洗撚偷拍咩 呢家即時宣布明日起為 「 光明正大 拍攝女性日」

Demand and Supply
睇吓啲後生男女比例嚴重失衡嘅地方就知（i.e.印度、支那、日本、韓國。。。）
後生男女比例1:1就唔會再有咁多變態

Hi Hermes鏈

無男人會介意比人影 比女人攞嚟捽碟 係你班港女先咁麻撚煩

唔好俾我見到你, 追撚住你個柒頭撚樣影大頭呀,
CC縮縮抵你班柒頭女仔手都未掂過,
做埋啲低裝賤格野
影埋你老母個大脾放上網呀

心理變態

你着到條裙咁短都默許咗我去望啦 使鬼問咩
你會唔會問自己老婆：「老婆，我條陰莖可唔可以放入你個陰道，進行抽插？」

我呢家就係大大聲 好撚大聲 你咬我食呀？
猥唔猥瑣 係自己判定自己架je 無自信既人 先會覺得自己猥瑣

我係男人 介意俾人影呀 屌你老母
你代表曬全部男人呀？

痴撚線偷拍都咁理直氣壯
仲要大大聲話人聽好威威個隻
呢啲毒撚一撚定係溝唔到女心理唔平衡個啲

我就影鳩你隻臭淫西

登你慘啫三十幾歲人已經扯唔起

上網兇狠有撚用咩
出街大大聲講先有用架
廢柴

我真係唔介意 所以我包實自己啲肌肉 驚比啲女抽水

係班女仔傻下傻下掛住玩手機既時候

男人唔玩手機？
你想班女人點玩手機？ 防禦系統咁防住防住玩手機？
Blame the victims

係啦係啦 繼續當自己身邊嘅男朋友男仔朋友都係聖人 得連登仔會影人相打J
分分鐘屌緊你果條仔都入曬tg group日日睇圖呀

洗撚講 我就影

性感相係人地自願分享比你睇
偷拍有冇問過人比唔比你咁影呀？
有冇話比你知可以用部電話zoom大 人地個西影先？
自願同唔自願都唔撚識分

我生平最睇唔起呢啲卑鄙小人
人黎俾條link我等我入去屌柒佢地

唔俾望

望還望 但偷拍就唔得咯
出到街正常人望幾眼好正常

你答左我問題未呀港女
我就咁影你個樣影你對腳影你全身有冇犯法呀

影個陣記得開聲 話俾全部人知你偷拍

明明件事就唔應該發生，宜家件錯事發生咗唔係去阻止佢發生而係叫人接受佢你呢啲真係典型支那仔思維

你班女權傻閪 同屈係女權閪裙底太監仔
影撚衰我雄性動物尊嚴 屌你老味

正正常常就咁影我覺得冇乜問題
問題係影完人哋裙底仲要成班佬圍埋一齊評頭品足先核鳩突 十足十有Jer版嘅八婆堆
覺得影人裙底冇問題嗰班畜生祝你老母日日自動自覺掀起裙底俾人影仲要1蚊都唔收

你唔好FF啦，女人無乜興趣
你應該話
無男人會介意比基佬影，俾基佬攞黎打飛機，影男人嘅手臂大腿褲朗形狀黎J，影男人嘅屎忽後頸心口黎J，再喺網上點評FF與嘲笑
去下twi，可能見到你自己

機不離手比人偷影左都可以點？

年中扑幾條港女啦 講道理講輸就人身攻擊粗體大字

影完比較下您抽野大定細
細既話笑鳩您咁您點諗阿？

其實你就算唔係偷拍裙底
比人捉到偷拍 人地報警 一樣有其他法例去告到你

Link 呢？屌

你都痴鳩撚線

啲男人廢 又無身材又細碌怕比人影掛
唔好影衰我地

講就口響

你聽日全裸行出門 我揸定部單反黎同你影寫真

咁撚威咪咪撚係港女面前保持形象
坦蕩蕩話比人知你鐘意偷拍呀嘛

無所謂呀 個腦同把口生喺人地到
我做咩要控制埋人地諗咩？

無犯法，你咪大大聲話比全世界知
呀，下次偷拍時候小心唔好自爆自己，如果唔係你口中嘅同類男人指住你笑瘋狂推post時候唔好喊呀，變態佬

哇咁撚威呀
俾你影個條女知唔知啊？知道實報警拉鳩你

想問聲 點解我認同人地影相
就比你標簽我係其中一份子先

又要比你追住影大頭

喂唔係我影架喎激進派嚟

問你有咩方法 你就出現啲八婆 口聞 （ 做乜扯） 笑鳩到我
喂 問你有咩建設性既建議呀 點有效阻止呀 講到未呀？
咪同我講殺哂啲男人 令到全世界男人唔咸濕呢啲大宏願呀 人類就黎滅絕 都因為你班崇尚女權風氣 既傻閪炸
今日就屌撚醒你地

想玩玩了

明拍咪明拍 點解要淆 short撚左？

舉單入到罪嘅例子再討論啦
依家唔係講緊隊部手機埋去貼住影
係純粹影下車廂入面啲女都要比班港女屌

你唔好再講D咁撚冇邏輯嘅嘢啦，你呢D智力有問題我真係屌你都費事，讀過小學都知你根本係打橫嚟講兼且理虧，成班柒頭重重複複，做乜撚嘢者

咁你係度屌人老母死賤種有咩用

見到咪報 睇下影相犯邊條？ 弱智學人講法律 戇鳩仔
報撚左警未呀？

港鐵美孚站列車上偷拍25歲女子 24歲男涉案被捕

如果女方唔同意發生性行為
即使兩者係合法夫妻
咁樣都係婚內強姦
不過現實好多時難以進入法律程序
但唔代表唔係強姦
唔知您係咪就係日日強姦您老婆呢

成隻兇狠芝娃娃咁
影完裙底拎去狗屋自首 等你

唔係架.
同D女仔fd 傾計, 基本上全部都有咁既經歷.
就算好普通普通既樣, 有D已經偏豬都好. 唔好問我有冇圖
因為變態起上黎既, 你著到幾密實都會咁做.
專登坐你隔離, 偷影, 視奸, 抽水, 貼住水, 咩都有.

我屌你老豆 父權之皇？你快D躝返去清朝啦，2021年真係唔適合你呢D思想退步嘅人生活，快撚D死啦唔該

Charge都未落
知唔知入罪點解呀小朋友

唔洗入罪
捉到變態佬咪公審起底推到佢身邊所有人都知，偷拍撚又無犯法，驚閪咩

我就屌撚柒你個死柒頭

依家手機咁多長焦鏡
根本防唔到

真 通常同女朋友行街會好留意周圍d男人同阿叔
望得太猖狂會開聲屌

咁你快啲插撚盲我隻眼啦 我對眼係好撚賤㗎 見到漲卜卜就會望

依到無人講緊影裙底呀 on9港女
聽日就算你入到車廂有十個男人影你 你都吹佢地唔脹架 接受現實啦

你帶埋你班女權傻閪 同啲太監仔返石器時代 仲撚岩啦

個到無智能電話 無相機呀喂

好仆街

就憑你條岩岩學識上網 既弱智仔？

你又識幾多字啊垃圾科grad揾藍領工仲衝出黎笑人
你依啲咁撚失敗嘅毒撚 現實中識唔到女仲要衝出黎合理化自己嘅偷拍行為 柒唔柒啲

加油 支持你
到時又開post搵返我地幫手起底

你明影撚咗未啊死廢柴 乜柒都得把口
現實頭dup dup 死猥瑣毒撚
如果我係你老豆一定丟你上天花板再丟落地 打撚死你個賤種為止

即使係夫妻 喺對方唔同意下發生性行為都可以係強姦
不論係男對女 定女對男咁做

婚內強姦啊
俾埋keyword 你去google

點介定 偷拍？ 係街點zoom? 我有部電話係街頭 鐘意影咩 唔係我自由？？

連登毒撚真係極醜惡
唔知當佢地自己俾人影低+評頭品足嗰陣又有咩感受呢

幾條威撚到

佢地嚴人寬己

咁點解咁正路既話要咁秘密咁放上tg
下次用你真身ig fb出post share吖嘛
垃圾

情緒問題？佢直頭係有精神病 送佢入青山日日逼佢打懵仔針就差唔多

[警世放榜年經] 香港讀U唔讀專科 你條路會比人難行十倍

追埋依個post呀
嘈唔嬴就搵返個假膠post出嚟
我一早十年前專科grad上撚左岸啦

你班女權閪太監仔 淨係識 落地獄 落地獄 死全家啦你
一啲論點 同建設性都無 癡撚鳩線 女權撚啲人 果然係弱智無腦 係真

如果入左罪你係咪去自首?

二○○四年四月二十一日
律政司已向警方發出指引，建議以遊蕩罪及行為不檢罪控告涉嫌使用此類電話進行一般偷拍的人士，並以破壞公眾體統罪控告涉嫌屢次使用此類電話偷拍的人士。

根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第160（3）條，任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴在該處出現，而導致他人合理地擔心本身的安全或利益，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁兩年。當局並沒有就在公眾地方作出偷窺行為而干犯刑事罪行備存統計數字。

至於在公眾地方偷拍猥褻照片，則可能干犯香港法例第200章《刑事罪行條例》第160條「遊蕩」，最高可處監禁兩年；第245章《公安條例》第17B條「公眾地方內擾亂秩序行為」，最高可處第二級罰款及監禁十二個月；或普通法的「破壞公眾體統」罪行，最高刑罰是監禁七年。
如拍攝行為涉及第486章《個人資料（私隱）條例》所指的個人資料，並在收集或處理個人資料時違反條例附表一的保障資料原則，個人資料私隱專員可向有關人士發出執行通知。違反執行通知者，首次定罪最高可處第五級罰款及監禁兩年，另處每日罰款。

冇摸 冇騷擾 冇言語騷擾
影腿好似真係接受到
影底底就多左

2021年 車cam 天眼咁撚多
影人好似真係冇乜問題

明影又點叫偷拍呀 傻鳩

建議
我都建議黑警全部自首

我鍾意屌鳩你咪屌鳩你囉 洗你同意咩
幾時出街明拍啲女啊 係就快 想係新聞見到你呀喂

唔識控制自己慾望？唔識搵合適又唔傷害人嘅渠道解決需要？
男人咸濕就大晒啊？你咸濕關啲女人咩事？你咸濕就要啲女人冇啦啦受傷害？
用下個閪腦好冇？

我都建議你驗下腦

你畜生黎架？控制唔到自己性慾
屌你真係賤過野豬

我叫你搵單定罪例子
你就搵個咩咩建議出嚟
我建議你讀下書先

繼續 形容啦 傻閪 你地除左 加鹽加醋 就無野識
個腦淨係識咁運作 一啲建設性既野 去點阻止 點改變 都諗唔到 成班廢物 我係維護女性榮譽會長 你都唔會發現到啦
弱智女權西

樓主諗住做仆街仔搞串人哋個party

想影你全相 你幾時出街俾我影再擺上連登？

巴打好男人

有咩問題，只要唔係影裙底或者女事主唔知嘅話，同埋av仲有大把變態劇情

至少您把臭口收一收先

問你野呀 個個淨係識口同鼻拗 係咪弱智 諗唔撚到呀

連登仔係咁成班毒撚
係度問gp link
仲要屌番女檢點d
而家講緊係偷拍,
同d 強姦popo 有咩分別
無撚野阿!

我都會 「有乜撚柒好望啊？叫埋你老婆/條女一齊望」

你件廢柴真係得把口

搵你地幫手？係咪自視太高，講到其他人無手唔識咁
花生友就係花生友，食花生到起人底仲好意思話幫手

唔怪之得您有情緒病
希望您可以用餘生既時間同情緒病糾纏
反思下您自己既個人品格

不過除左開聲屌都做唔到D咩
有D好撚痴線
D阿叔視線係跟住郁,一係就行過果陣成個頭郁晒咁
碌大對眼望人對波

無所謂呀 你出街求其影完個男人放上網同人討論囉
無人阻你

唔好咁講自己 同你啲族人啦 怕你地悲哀
毫無建設性 無人答到我野

定罪例子GOOGLE就有,真係同你嘈都廢事
仲叫人讀下書,有學歷唔代表有智力,何況你8大垃圾科,講乜鳩學歷
死番入去你阿媽個西到唔好出黎柒

你老眉丫，著短裙褲黑c都係想靚靚，邊個影到咁核突????

仲要好多連登仔護航
覺得偷拍係岩
女人穿得暴露係錯
個d 思想同大陸個套有咩分別

聽日中午12點你全裸企係中環地鐵站度俾我任影

其實都知好多人周街影女
但就算望住佢影都冇辦法
你出聲佢實唔認
屈返話你豬西佢唔會嘥電影你都仲得
況且佢又冇犯法
根本只可以由得佢

試過有條仔女朋友係隔離
都係到望 我望撚實佢
佢就笠水,再望真係屌鳩佢
望你條女啦望我條女把撚

有次返工著西裝比人放上咗連登 比班gay佬同賤女人睇cheap晒

假膠post真係幾時都釣到真心膠
係呀全部男人都好正義 我地連登仔先會J依啲偷拍圖
你地條仔一定無入過tg group

唔介意由低做起

咁您見到您老婆係咪要切左碌鳩佢？
定其實
您 根 本 就 連 拖 都 無 拍 過
連 基 本 尊 重 異 性 都 唔 識
所 以 身 邊 一 個 人 都 無

同連登仔講呢d有撚用咩
大部份剩係 blame the victim
得閒有咩事就撲出黎 咩左膠女權又唔敢出聲 好撚正義咁
偷怕呢d野係女人都身受其害 左膠女權出晒聲
d連登仔反而屌d女露得多

有呀，好多呢d
我真係會企喺度望返佢
有少數大膽繼續望嘅先會開聲屌佢，當全世界都望佢時候，佢仲望，咁應該係白卡佬了

白裙果個

咁多菌張櫈

成個pat 坐落去 hi曬

好撚污糟

先唔理成件事有冇犯法
而家講緊有目的咁偷拍人 唔理係唔係女性
都係好唔尊重他人嘅行為
呢個係道德上嘅問題

唔好同我講你自己唔care畀人偷拍，
依家講緊人地care唔care

柒咗就話自己假膠
睇得出你弱智架喎 死兜爛兜

咁所有女人都屌鳩男人
咁而家屌鳩男人都好正常姐

你依篇偷拍裙底呀on9仔
字都唔識睇
繼續狙住個假膠post嚟屌啦 反正你地喺依個topic點都唔會講得通

咪就係支那種嘅支那遺毒，扮咩上等香港人
嗰種中國五千年歷史嘅男權至上思想令人作嘔

嘩 好撚痛呀 等我聽朝返工望下大波妹安慰下心靈先

咁你下次一路自拍一路影條女對腳囉
咁撚威 街拍攝影師咁有型 做咩驚出樣

除哂唔等於好睇

幾廢既男人先要入埋呢啲垃圾group
鳩痕自己叫雞/睇av/同條女扑
洗撚係度睇埋啲垃圾圖咩 閃閃縮縮 縮頭烏龜

無啦啦全裸喺中環 你係咪痴撚線 定真係飢渴好耐好想睇下男人裸體

我呀婆超鐘意肌肉男
介唔介意黎我搵埋姨婆姨媽黎抽你水？
但首先你要有肌肉

嘩，偷影仆街一回事，最多偷偷地睇
點知咁多反女權衝出黎大義凜然叫人著多件衫咪無人影，我真係講唔撚出口

你話俾人影無所謂啊嘛
咁唔該你聽日俾我任影全相
知你又係得把口啦廢柴

係呀全部男人都好仆街，連登絲打要貫徹仇恨男性主義，做個極端女權撚先配得上你今日嘅孜孜教導

其實班女人望到大隻佬嗰陣下體都係濕濕地 依家上嚟扮晒嘢 應該男朋友太柒搞到發神經

好介意 勁驚比你班女人睇cheap晒

同雞蔓一樣唔介意由幾百蚊嘅hermes碟用起

拗唔掂就spin

無男人會介意比人影 比女人攞嚟捽碟

自打嘴巴

唉 基本辯駁邏輯都無埋
無曬道理為屌而屌 你睇下你幾可憐

每次見到你呢種人就覺得香港性教育真係好失敗

無仔囉 又無人屌
唯有當自己好多人偷拍好受歡迎
事實上狗也不屌

你條傻鳩話 係男人都唔介意俾人影㗎喎
咁唔該你用行動證明你自己唔介意俾人影先啦

其實依啲嘢就係得影相嗰個人會覺得有趣, 啲唔望鏡頭嘅相我一律唔會save低

啲阿叔真係一啲顧忌都冇好撚癲
有你出聲 起碼女朋友都安心啲

好想屌 幾時先有得屌呢D女

唔介意出街比人影 同全裸出街 好明顯係兩回事啦
點解你啲女人可以咁痴線

唔望點知你條腿咁撚淫 係唔望得㗎

唔介意比人影等於要全裸出街？
屌啲女人真係連嘈交都咁撚廢

你鍾意啦 唔該聽日12點中環等 我地過黎影你

通常會叫女朋友打底
平時留意下佢有冇走光
除左依兩樣都冇咩辦法

其實我覺得大部分既女性都只係想異性間尊重番對方
尊重就係講緊要顧及彼此既異同同感受
都唔明點解扯扯下又女權又港女jm9

影左又唔會少忽肉 影裙底同走光就唔同講法

其實係條街無啦啦比人影相擺上網
都冇人會鐘意,男女都係

一個好明顯係有意識ready俾人欣賞
另一個明顯唔係啦

我聽日lunch應該都真係會經過中環站 你咪求其影下啲男人囉

真 依家啲女人惡撚到望下都唔比 佢地塊閪/對奶應該裝返個監控cam 邊個一望佢心口/腿就自動報警

大埔墟王祖藍話佢唔介意喎
所以我叫佢用行動證明

港女身體最珍貴 望多眼都屌死你呀

因為佢哋覺得女人唔需要尊重尊重女人？唔好侮辱我嘅雄風啊

我唔撚care其他男人諗乜春
我淨係想影你條柒頭

示意圖遠少少先影到啲女全身
街拍攝影師

唔係 我邊個都好尊重 只係唔尊重樓上班臭雞

聽日你中環站慢慢影 我專登lunch去行個圈睇下你影唔影得中

再開個香港毒撚眾生相tg 比大家一齊評頭品足

好呀 咁你聽日中環站慢慢影 支持

方法就係管好自己慾望 控制自己咪撚多手偷拍人
男人鹹濕係天性人之常情 但唔代表可以咁放肆周街偷拍影人裙底再意淫人地

咁簡單既事都做唔到 仲博人話係咪要殺曬啲男人咁極端 又瀨落女權 難怪你user name叫父權之王

其實望好撚閒
只係唔好望得咁撚猖狂
不停咁望,同埋影相/影人裙底

依家又縮 頭先又咁口響話自己冇錯
企定定呀嘛 聽日唔好走咁快

唔止性教育 道德同公民教育都好失敗

樓主已經po過呢個gp好多次都未死
就算收檔都仲有好多呢d gp

女仔著校服都俾人影
咁佢地要違反曬校規唔撚著條校裙返學？
咪撚講話著長褲/體育服 好多學校係體育堂先比換衫 唔比著翻學放學
男人控制唔到自己點解係女人負責?

屌 對眼攞去浸消毒藥水都唔掂

邊有縮 過嚟影囉
你班港女有鬼行動力咩

咁一個正常既女仔不論美醜係咪應該需要被尊重？
定係您覺得gp入面果啲全部女都係臭雞
所以唔需要尊重？
唔知您點定義臭雞

更何況就算係性工作者
都需要被尊重
理論上佢只係賣身體賣技術
如果唔係普遍男人覺得佢既工作內容有失尊嚴
點解佢會唔被尊重？

最好就搵人睇住街上面邊條毒撚部電話上緊連登嘅追撚住佢九條街影

正 慢慢J
激死上面班臭雞

都話淨係識縮
我哋班臭閪等緊你條公家5cm臭鳩

直接報警啦 警察會望埋佢地一份

而家講緊偷拍wo 唔係就咁望
你on9 架
用下你個腦對下題先啦

一人一句哄男朋友/男性朋友扑嘢既說話

無啦啦叫男性朋友扑嘢 你勁撚有道德

想入腳膠tg grp

港女：有人偷拍我呀
狗：影裙底？
港女：無呀 佢離遠影左我一張相呀 告佢啦

巴打留tg

哦 咁即係我好撚用力咁望依家又可以啦喎
咁就唔好喺度溝埋一齊講 淨係講犯罪嗰part啦
班女人陰濕到

真係正仆街嚟
班男人知唔知女人賣相搵幾錢一個月

戇鳩 你勸到 一個男人 其他九十九個 就會唔咸濕 犯罪？
典型女權閪 思想

得大腿好似無咁吸引 我願意比$3 per month

好撚嘔心啊屌你老母

但係香港係女多男少喎
變態嗰班自身有問題道德敗壞 只係識貶低女性
就算女人再多 佢地依啲格點都唔會有人要

死嘔男

班女人ig都係follow韓星 大隻仔
平時喺街到見到大隻佬都係會望同借啲椅hi埋去
然後比毒撚望就發脾氣 引啲厹關心佢
女人真係古古怪怪

我都覺 竟然唔share比巴打們一齊睇
可恥

老實講我都覺得大庭廣眾影相係變態d
but affray 我覺得唔應該咁樣用
1. 嚇到public同令到某人反感係兩回事
我相信喺未去到色情照片嘅情況之下 呢啲相片都只係令人反感 唔存在侵害其他人嘅安全或者利益(香港係冇肖像權)
2. 如果將affray門檻set太低就會造成濫捕 i.e. 有人覺得一個scene好靚影低咗 如果scene中間咁啱有個女仔咁雖然佢冇心但係已經可以入affray
3. 一個法律嘅漏洞唔係應該扭曲其他法律來填補
我明白大家都想有啲privacy 所以我哋好應該有法律cover privacy 不過一講立髮會就....

道德撚咪又係想周圍比佬屌 分分鐘我仲有道德過你地班賤女人

由頭到尾樓上講緊影裙底同走光
你自己唔撚對題 味衝出黎柒啦
去讀番幾年書先出黎打飛機啦

依種先係合理討論 下下唔講道理一味屌根本無意思

等緊你碌3cm鳩碎碟呀 快撚啲啦

自己睇top comment啦 傻西

中環站呀 等你地呀 唔好放我飛機

叫人唔好打劫 話已經好撚窮
你地都知咩係天性 仲想用大愛感化人 笑死我
就唔講 偷拍 講打劫 一撚樣

班女人係咁on9
不嬲偷影裙底個個男人都屌 出街見到成程會幫你手制服佢
依家明明係班女人比人正正常常影張相就發脾氣

成班人將視姦 非禮 偷拍 混為一談
依班人真係要讀下書先

屌你老母落地獄啦

有共識下扑嘢係壞事有損道德？
想混淆視聽都高招啲丫

我分唔到佢係真心唔明咩叫consent定點

唔啦 地獄未必有tg偷拍group睇

有底褲睇好開心
撇開唔理 佢影既腳同女女都好好睇 值得一讚

你老豆老母知你識SP周圍比人屌一定好有道德啦
希望你可以學下上面班絲打話齋，比佬屌之前同老豆講句：「老豆，我依家比個唔係自己男朋友嘅男人屌，希望你體諒下。」

求share link

好認真 如果發現比人偷拍真係要去捉人報狗
越多人企出黎 就越可以壓制依種行為
當然前題係無冤枉好人

想同自己有興趣既人扑有咩問題
葡萄人地肯同其他仔做 但偏偏冇你份好嬲啊？

其實既然覺得咁理直氣壯，下次唔好偷拍啦，試下直接行去個女仔隔離明目張膽咁影阿嘛 你咁有道理，肯定全街人都撐你

唔係所有野法律上入唔到罪就等於冇問題

唔係啦 對女權閪黎講 人間就係地獄🤷🏻‍♂️
對我地黎講 就係天堂

我都想要

我當所有身邊所有sp都係雞 唔好意思

底褲究竟有乜好影

睇錯左你話 真係正到仆街

你咪繼續活係自己個小世界覺得所有女人都係雞係公廁鍾意周街主動獻身比男人囉葡萄友
你下次周街影女仔既時候記得同人地講 「小姐 你對腳真係好好j 我忍唔住要影低一陣用你黎打飛機喇 希望你體諒下！」

你肯定無犯法？

戇鳩少陣
成個法盲咁

咁蘋果中環我最靚啲記者咪全部係監獄？

LM

唔使啦 我直接上group搵J圖嚟J 依啲傻仔嘢使撚我去做

唔講咁多啦
希望您早啲生性病啦

生性病都係好似樓上周圍比佬屌嘅sp臭雞野比我

離遠已經影到張又清又靚嘅相 點解要逼埋去影嚇親人地
有冇問題可以再討論 但既然唔犯法 點解班女人要一嚟就將啲偷拍嘅人當罪犯咁屌

咁您搵得sp就係咁架啦
希望您生多幾次難斷尾

屌你真係驗一驗腦啦

無

比佢地講講下又想打個J
諗起佢地果種谷住谷住又無野可以做嘅樣

影人樣係唔犯法
定係佢申請咗禁制令？

乜伯母咁慘生左件咁嘅社會垃圾出嚟

道理講唔嬴人就人身攻擊

講緊自律 你就九唔搭八話話要逐個勸
講緊要靠自己做起 每個人反思下再改善 你冇心改變都唔好講到其他人唔肯改變
你依啲混淆視聽 咩都扣帽子話係女權先最不知廉恥

未呀 有冇圖？

又多一件仆出嚟柒快啲同件社會垃圾一齊約下去驗腦睇下有冇平啦

未

我搵咗樓上咕古固絲打做我隻公廁雞

夏天d女仲痴線
背心短褲出街
一啲矜持都冇

好快就夏天 啲肉脾一定好撚好J

希望比人影左既女女可以放下對男人既戒心 男人無惡意架

痴鳩線 出個post討論點挑逗男朋友sex就要比人話公廁
sor9ry 我白白淨冇性病 都冇話過願意經由任何途徑同你交換體液

你做咩po人粒lin出黎

如果唔鍾意比人影樣咪向法庭申請禁制令
喺度發爛渣有咩用呢

仲有大把gp正過樓主呢個

頭先又話搵sp無問題 依家又變返做男朋友
唔怪得條仔變ex 原來做人免費雞搵條仔笨柒

Group link plz

你班毒撚羨慕妒忌恨 食唔到女就每日人身攻擊港女數女仔既不是又點計

唔講唔放大都唔發現

證明咗咁無大對波就唔好帶咁大個bra
原來粒的咁撚黑

有人話著得幾密實遇到性騷擾/性侵同唔密實都差唔多機會

冇得計
因為你喺連登玩女權
重要認可人身攻擊=free for all
好彩而家係深夜 唔係實畀連登仔問候伯母n^100次
唔係話你錯但係你都係返baby kingdom算啦
奠

多謝你咁詳盡解析番
我明白普通偷拍冇涉及到色情係好難定罪
但令到人反感可唔可以當滋擾/公眾地方行為不檢?
講到尾偷拍呢件事係唔應該主動鼓勵人做多
就算冇立法,都應該知自己做緊一樣唔適合既行為
奈何香港好多人冇乜家教同禮貌去作出適當既反省

著返工衫好撚唔檢點 搞笑？
未ccp cyberpunk 就變撚咗中東
多得你條弱智仔

點撚樣呀柒頭
網上凶狠 現實碌撚
幾個reply都係到笑人學歷講人唔識字
唔講我以為你phd做大學教授
讀個大學都咁撚樣嘅思想你讀嚟把撚咩on9傻9
慢慢搵工啦人生loser

你真係痴鳩線

希望樓上絲打高枱貴手 比我望多你地兩眼

0-24歲都係男多女少
呢個數字包括哂PR同非PR
即係計埋新移民同外傭

如果唔計新移民同外傭，香港後生係男多女少

咪由得你地問候我媽咪 女權都未搞清楚係咩既走黎開口埋口女權撚
同小朋友唔知粗口咩意思都跟住講有咩分別

屌 明明係自己睇錯字衝出嚟柒 仲要死雞撐飯蓋

男嘅咪一樣比人偷影

我對後生嘅定義係35歲或以下

收皮啦 上面啲死毒撚
你哋自己都講明影啲女喺拎去j 仲放埋上個啲gp到
你目的本身已經喺淫褻 已經係性騷擾同遊蕩罪（喺公眾地方導致他人合理地擔心自身的安全或利益，有關行為即屬犯法）
你哋純粹喺人哋唔知情嘅情況下偷拍所以先無人捉你地 講乜撚嘢唔係影人地裙底就可以
人哋著乜衫亦都唔係被你哋偷拍嘅藉口 講到人哋著到咁就唔怕俾人影 你哋只係合理化緊你哋自己做緊嘅嘢 做緊啲變態嘢騷擾緊人哋重大大聲聲理直氣壯咁 好撚嘔心

求tg link

邊個死雞撐飯蓋
你檢討下自己性格思想
咪知你點解sem2都冇人同你食飯囉

係喎 冇細睇data thanks
不過道理上都係咁 natural selection
佢地態度照舊既 比例再平衡都唔會有分別
依個年代部分女性情願單身都唔想隨便嫁

係囉
唔係現場出現咪唔會有事囉
去得個到預左有風險啦

邏輯同班狗一樣
您都幾好笑

真心想多謝好似您咁願意講道理既人

屌你老母收皮啦 七仔咁撚多野冇撚封 你唔撚去偷？

人地著少幾件布你就去偷拍？

仲鳩up乜撚野建設方法，你呢啲撚樣唔去偷拍人咪冇

野囉 黃絲塔利班，似唔似你開過既post啊？深黃？

就係你依d人先造就咁既社會風氣
不過現實中你都似係個仇女 無腦極端黃絲

真係好撚恐怖 邊個識著你都慘

建議你都係唔會出來害人啦

駁唔到就話我5毛呀pr 啦 你地最鍾意咁話架啦

咁你又engage with 小朋友level嘅debate
仲要用埋同一種手段
真係高章

絲打洗鬼咁好氣同佢地嘈咩
一睇就知班人淨係識網上兇狠blame the victim
現實一定死狗咁女都唔敢望

我講偷拍裙底就係犯法
你第二個comment就問 偷拍裙底唔係犯法? 咁唔係柒左係咩?
你地最鐘意就係嘈唔過人就攞假膠post嚟講
我個個post background都唔一樣都仲可以做到真心膠
假膠文化都唔識你班女人都係上babycondom啦

由頭到尾都係你班女人唔講道理 一下就話人係犯法係罪犯

屌你 link 呢！？

無野既
出街見到啲又毒又柒頭又油成面暗瘡又生得矮既毒撚行遠啲就應該安全

so you mean cap 228?
well, no
have a read

As for Affray, i have made clear that it would be a grave mistake to lower the threshold, so I will not address that question again.

For cap 245, it is 大欖都扯唔埋

得著長褲呢個方法
見過好多長裙都影到裙底

塊西一定好肥美

著咁透博咩呀？

佢擺明弱智啦條友似啲藍屍五毛就差唔多

著靚D先有幻想
大家黃種人
來來去去咪又係個D身材

一個影人裙底
一個係遠影wor
望下你同打鳩你嘅分別wor
睇清楚標題先懶醒ok?

視乎情況定，你就算影裙底都唔會有針對影裙底既罪名去檢控你，但係可以用其他罪入你。

不過就算偷拍唔係罪，你無端端尾隨個女仔再影鳩佢十幾張相依個行為都已經癲，你無謂反女權反到好似係反女人咁

just stating facts
確實連登係有一班每日出仇女po既人
你去睇下上面兩位力撐偷拍無罪既users講咩再講啦
我話佢地羨慕妒忌恨已經係雞毛蒜皮

樓價喺某程度上control緊呢樣嘢

性格有問題而搵唔到另一半係正常
性格唔係有問題嘅人，理論上應該會搵到另一半
有另一半就自然會諗組織家庭（尤其係女方），咁錢已經好大問題，仲要煩結婚買樓
大家都想搵個生活保障，唔想擔驚受怕，自然會考慮一大堆條件

樓價咁貴，好聽啲就話兩個人供好過一個人供
其實係雙方有太多計算，淨係落名同費用分攤問題已經夠煩
唔少人擔心一旦雙方行唔到落去，咁到時啲資產有排爭

既然有咁多嘢要煩，單身都係一個viable option

Link都冇條

再者我都冇提出任何涉及女權既睇法
反駁佢地推崇女人係雞係公廁就代表我係女權？
Well then 同民革話唔讚揚黨就係反共有咩分別

溝條女日日大把機會睇啦
再唔係叫佢地拎老母個條

偷拍十個有九個實係溝唔到女

著到成隻雞咁然後屌人影你

咪又係雞

呢個又真

偷拍睇到實會講

睇唔到就真係無計

非禮個d就真係唔好忍
而家呢個年頭實好多人幫

新聞都好多係幾個人幫手捉偷拍個個人

快d叫民建聯同政府立法禁止著裙啦唔叫正契弟

都實有得影
到時就變左另一種偷拍

巴打條女係雞定日日著到中東女定係肥婆

每次都會偷影返個男人
唔夠膽捉住佢，但如果上網見到張相就會po返佢個樣出嚟
同埋 會係電話notes打「對面有人偷拍」提醒附近既人

最正就係見到條友被人影個樣

好多都係毒撚眼鏡啊叔，咩住個大背囊

快啲俾link我入去屌鳩佢地

其實就係無人捉到佢地又無人話佢地
先變得咁大膽

又咁多人走埋去睇佢地既作品

人如其名

女人天生係上帝嘅藝術品
男人點可以唔高潮

睇吓啲靚女 壓力都細啲

咁係索呀嘛 偷影下都唔俾咩

就係因為咁 平時我搭車都唔知擺部電話係邊

覆完朋友 電話擺翻褲袋
朋友覆完我 褲袋到拎翻出黎
覆完朋友 電話擺翻褲袋
無限loop 好攰

之後索性手渣住部電話
隻手垂低拎住電話就好驚俾人誤會偷拍緊人咁

但你又點知佢真係偷影你?
而你又偷影左佢呢個行為又有冇問題呢

你千祈唔好出街

其實手拎住影呢啲算係咁，淨係影下腳咁，真正既高手係會用gopro放係公事包/袋到，呢啲真係連個閪邊都影到咁濟

你老母都係雞 你條女最好唔好撚著裙著短褲
記得叫佢著長袍呀
不過你溝到先算啦

你自己睇返 #1 d 圖
着啲超迷你短裙唔係博俾人望係咩？我知有啲人覺得自己正先著到咁搏比人望
但我自己就唔會囉 著返正常長度嘅裙或者長褲
之前試過貪靚著靚啲真係個感覺唔舒服

真係好仆街，居然唔放link自己偷偷地J

帶個𠝹波袋著得貼身少少都俾你地班仆街影相ff啦on99要高潮你地洗x ray咩你老母臭雞 著裙正仆街俾人影唔撚好喊

呢啲group我都join左6個
日日好多野睇 j都j唔切

紫衫四眼妹露Lin

祝佢地個囡比人強姦

咁樣只會被黑警濫用

第一張喺大學站

影底褲係唔啱，但就咁影有咩問題
你一行出街都畀係畀人睇到架喎....

可唔可以唔好偷影我女朋友

上面大把裙底/走光相喎

話係淫就過份啲
但係都係覺得自己咁著好索至會咁著吧？
咁話明性感，就梗係會有性聯想架啦
唔通真係admire 你條熱褲 cutting 好
塊布夠重磅咩？
咁你又話人視姦你，咁你想點先得架？

咁人哋打劫我真係無咗啲錢嘛
咁你響街行行下有人影咗你
借問你又少咗啲咩呢？

咁可以點
係咪唔出街

屌晒你哋班垃圾老母

咁又黐線左啲...

唔係下下要少咗啲實質嘅野先叫做有影響嘅
有樣野叫騷擾同私隱囉
不過你要做畜牲無入阻到你
我希望係第時啲仔仔女女日日出街俾人視姦偷拍

咪又係女權撚嗰種諗法囉
我有隨街剝衫剝褲露波露閪嘅自由
但你冇望我既自由

呢條女著得仲短過傳銷集團班女 人哋著到咁短係為咗搵食 中間仲會隔住個磨砂玻璃唔畀你睇真
佢就著到咁周圍行 俾所有人睇

所以你睇嗰班最大反應嘅女權閪從來唔會係圖中人
因為圖中人就係唔介意俾人睇先著到咁

咁我都認為擺上網係唔啱
唔擺上網嘅話我都控制唔到人哋點睇我嘅

最尾果段可圈可點
其實真係不能排除有女人覺得自己啲第二性徵好好睇，好想highlight 出來畀人欣賞架喎
啲筋肉人都成日十幾度仲要著背心啦

唔明最後果段係點
好似認同又好似唔認同
筋肉人例子咪同我舉既一樣 就係想俾人睇 先著到咁

Reported

所以未到av既變態程度同事主唔知=冇問題

你自己唔著就等於人地著等於雞、等於博被望？咁你有塊閪係咪都博被屌啊人地鐘意著乜舊
並唔係一個合理要接被偷拍既理由

呢啲人肯定係唔啱
但係如果件事係男女掉轉
又會唔會有咁多人出聲

哇屌⋯

咁蘋果影靚女未得人同意
tvb街頭錄馬路片段影咁多OL腳

報左警未？

之所以話港女無市場就係咁解
又要著到咁短又要貞節牌坊
比人影就識擺上黎圍爐取暖
日日屌港男
怕比人影街都無撚出啦
講到自己女權至上咁

怪唔知港男目標首選台灣次選越南妹
土水已經好過港女，又識取悅男人
比人影仲識擺pose
床上技巧更加唔洗比

未來十年香港大把道姑自己拎黎

屌尻樓豬搞到大家無得睇谷，極懷疑樓豬太撚豬無比人影，妒忌所以扮聖人上黎呃like

分清楚望同視姦先啦

劣質人口

起一起個答非所問底，原來又係cctoy，cctoy 既人係比較中二病同價值觀扭曲

閉路電視要遮樣 遮腳 遮胸

d女會唔會有偷影男人既gp

傳媒唔計啦

深入敵陣咁危險就交比我

影男人腳相信無人會理
女權當道

tg咁多咸野

基本上普通偷拍黑警唔會落任何charge

證據太薄弱

蘋果有晒邊個影邊個攝 同大把做媒架喎
你班偷拍變態佬 加返個水印 打返自已個名落張相先upload囉
你敢名正言順實無人屌鳩

距離香港禁telegram又近咗

你點cap的

你班人咁憎大陸人
你自己咪一樣
好地地係要走過嚟
灌輸你套價值觀落我度
同你相左就搵一大堆連登蝗蟲嚟攻擊人

3lunch

雖然我都覺部份女權撚好on9
但當你試過屋企有女人比人非禮/偷拍
作為男人 你會嬲撚到仆街
唔係幫班罪犯講好說話
希望你唔係搞我屋企人嗰個

垃圾，唔好影衰男人啦

偷影個班人係禽獸黎
唔好認做人喇

啲社會垃圾係咁
讀唔成書做嘢又無料 老豆又唔生性 行前少少搵命搏又怕死 現實世界想識朋友又無人緣
唯有匿名上網當自己係社運核心成員

愈有錢愈變態

收撚皮啦我日撚日帶錢出街wor又唔見我比人打劫？影你又唔撚犯法，我鍾意影咪影，唔想比人影就咪撚出街啦

比堅尼同樓主post既相比較呢？

唔敢wor,不過係鍾意影，係咪犯法先？

咁應該點揸

我平時都係咁揸

連登係咪真係咁多毒男頁頁都有人blame the victim，我覺得望基本上控制唔到，哩啲係男人嘅天性嚟，你可以上YouTube search eyes tracking challenge ，基本上無一個男人可以控制到，連下意識唔做都會控制唔到，所以望係無可厚非，但影完仲要開心share就絕對係有問題，尤其係拍裙底嗰啲，裙底唔係正常情況下你望到嘅嘢，係你專登放部手機或cam喺人裙底下影嘅變態佬

偷拍男仔：好靚仔，好正
偷拍女仔：好變態

收皮啦兒登仔J你就J la

立例男女都一齊包到實

拿我話男女一齊架
女權唔好又話我歧視

電話要設計成影裙底就自動開閃光燈
閃爆比人斷正

你嘅留言影衰咗男人
屌你老母返印度唔好上連登啦

btw more plz

其他點影都可以 影裙底有d危險wo

你肯定所有女仔都會著比堅尼

死臭閪抵死

屌你. 肉在那裡 ? 周街都好多豬腩肉架喎.

然後兒登仔就會一齊討論邊條仔好正

到講影女就無啦啦道德撚上身

搵唔到個谷

唔遮樣放上黎，本來得個group 啲人自己知，樓豬衣家放上連登，露底果個真係多得你唔少

師兄好文采。
不過唔好水其他人以身試法啦。上咗癮遲早上得山多終遇虎。

你又知一定會say no?

樓主正on9 睇完j圖就算啦 po上連登咁多人睇到

係度辦正人君子喔 虛偽

偷拍...應該話拍啦
我就算拎住相機對住你
你唔知，咁算明拍定偷拍？

如果對被拍者(個女)產生不安
咁呢個動作就有可能犯法(我諗)
但如果冇，拍呢個動作應該己經冇犯法
事後...比番被拍者見到產生不安就可能有
你唔偉大擺上網咪冇事囉adore

道德問題就應該要睇影黎係咪意淫
你話見到靚女想開心share咁...

伸利贊成應該拉哂班垃圾sp sl fwb

愛是尾行cls

已經將呢個post send畀忠誠廢物

希望佢哋 特別係容大媽 提出立法管制肖象權

快速係立法會通過再由警方執法

保障香港少女免受腳膠騷擾

拉晒佢地坐監

請正皮表示支持

你試下問一個話yes先囉

試過搭地鐵落咗車 之後有兩個中學生妹走過嚟同我講
「哈囉 ，你頭先對面個男人偷拍你呀 你小心啲」
我心諗吓點解咁遲先講 班車已經走咗 想追究都冇
之後諗番起 坐對面排得一個麻甩佬 架車都幾空
佢個電話攞到直一直又係咁望住我 已經搞到我好唔舒服 原來佢偷拍緊我都唔知
重要係 佢有老婆企咗係側邊 同個仔係bb車到！
成件事好撚嘔心

入到嚟gp link都冇

Feel到東張西望會嚟攞料

小妹都好驚比人影

其實咩地地方都會有一班呢啲咁既人
影完放上去比人睇覺得好威又好 好有刺激感都好

但明明就係傷害緊人 但無奈地要受害者去改去避
現實有時真係好可笑

包撚到中東女人咁佢哋都會照影

第一個more

睇到好多女起曬鋼

印度人思維？

D女人係鍾意露又要揀人黎俾佢睇架嘛
係街望多兩眼你唔係靚仔佢都閪你面啦

搞到你賺少左

點控制到d人唔偷拍？實際上就係做唔到

簡單d啦
係香港
影女就出事
影仔就冇事
即使影黎做同一樣野

平等丫麻

靚仔揸相機無事
毒撚揸手機出事

新會然

明明核心講遠距講離影

某幾個成日spin去近影 炒底 走光

冇撚得傾啦

真心膠

其實都知好多人周街影男
但就算望住佢影都冇辦法
你出聲佢實唔認
屈返話你男人老狗佢唔會嘥電影你都仲得
況且佢又冇犯法
根本只可以由得佢

你既意思係近影就冇問題？
偷拍我覺得咩距離都有問題喎

你估港共有得管嗰陣係搞呢啲谷定搞手足

你邏輯真係好有趣
我講緊包到全身仍有強姦
你同我講回教

你不如睇下中東父權有幾嚴重？ 你如果係女兒身，你連接受教育既機會都無，你連上網做鍵騎既機會都無，因為你會唔識字

我依家係針對緊 低等男性淫化女性既問題，呢班男人覺得一個人只要有陰道，就係淫蕩架啦
仲同我講free the nipple，連原句英文都講錯
同你講比返應有尊重比女性，你又極端化話要當佢地聖女

你又瀨左我落左膠到，犀利
你啲邏輯非黑即白到，建議你讀多幾年書先

樓豬擺明上黎挑釁
有冇巴打講下有咩咁好睇？

兒燈班臭閪狗公真係幾扭曲 連正常生理反應都咁多負皮 佢哋第日生仔性無能就最開心

單單立個法就解決到問題既話
咁立左黨安法香港就含撚至軟

推，比多d女知有咁多變態佬

可能特登

男人角度：
你地最多可以意淫，影幾張相，唔似得我可以隨便屌

勝利感滿分

講到咁慘 放心你下幾世會做港男試下hard mode 人生

唔知你睇咩 咪話第二行嗰啲係公認有問題

遠影我隔住個月台影對面一堆人 我又唔覺有咩冒犯

一般貨色

呢d情況又開始依賴法律制度同驚察
唔怪得十個有九個香港女權組織都係親政府

建議你可以試下生產依類女裝底褲，可能會發過誠哥

講真... 有時都會咁揸 其實好順手
唔好咁被害妄想
衣家長期都盡量用隻食指遮住鏡頭
廢事俾人metoo

成日話偷拍 個字眼上已經負面左

你長鏡遠距離影人間屋入面 影人換衫 咪唔啱囉

我就咁影你 你當時又唔知 真係唔覺有咩咁大罪

其實咁影冇咩問題 但裙底到底有咩好睇

冇影裙底有咩問題？支持

喺偷影男人大隻仔post有無咁多義正辭嚴嘅回覆

屌你老母冚家剷
過唔過撚分啲屌你地班變態佬？
影腳已經有問題，屌你老母你班仆街影到咁添？
屌有問題要唔要去醫院check下個腦？
願所有偷影腳既契弟都比狗拉撚曬，你班垃圾
願你地將來老婆、個女都比人咁撚樣比人偷拍屌
屌你老母樓主報驚啦屌

其實我想講，玩得呢啲例如影裙底，好多都拍片
末行埋去條女到已經開定拍片mode standby，唔會有聲

咁撚多負皮

屌你老母襯地林啦屌

唔錯

香港女人潛意識覺得自己係一件貨，俾人睇到露點/偷拍會降低個價值？
利申夏天成日都飛對肥仔波出黎

痴線 有冇搞撚錯呀
好嬲呀 咁都得嘅

講咗咁撚耐都冇link

有冇人覺得見到連登仔搶道德高地真係格外噁心

冇用
直接要鏡頭向上
遠睇剩係會話你鏡頭向住佢
邊睇到你隻食指

佢大聲講metoo
你估下途人信你定佢...
搞完一輪冇事
只會話你令人誤會

呢排煲返N3L美腿區真係春袋都射埋出黎咁滯

有乜好影，痴痴地

中呀

望下ok，眼看手勿動

影相or 尾隨 當然錯

有 d 仲要有透視，d 假道德撚又唔出聲。。

男人係街叫俾人偷拍
會唔會俾d港女話女人型？

已經唔講好變態果種
香港有班人係有鋪癮 係又影唔係又影
特別係D阿叔阿嬸 食飯隔離坐咗個鬼佬都要偷影人 其實根本係全無尊重人的意識 當自己以外的人都係老奉要比佢地影 係度走精面 明知人地係唔會比佢影

有D人根本唔係因為豬/靚/男/女 呢D野而影

係個人賤格 鍾意拎人地私人生活做茶餘飯後話題 樣衰又影樣靚又影 特別少少就影

任何野一upload上網就一世 而家有口罩都話好D 如果無口罩 upload咗D相上網 比D變態stalker毒撚睇中 後果不堪設想

重點係 係咪自願 有無經過本人許可 無就收皮啦

原來啲女都咁變態

哇 唔做強姦犯真係浪費左你既口才

喺香港男女都唔平等 咩都係男錯先

女人可以偷影返男人 好公平

其實D人點影到咁多腳?
裙底又點可以影到咁清楚

你咪撚on9先

香港都有正正常常既樣係痴女 只係大家都唔知

利申唔知

已經唔係講緊女 或者有性的成分 我親戚谷係有個阿嬸 搭車企對面個人染個頭紫色都偷拍 跟住係度公審個完全唔識的人

根本呢D人本性就係壞 對人有好深惡意 有不良動機先偷拍

最簡單 既然佢地口口聲聲話ok 無色情成分 但點解連親自問可唔可以影的勇氣都無

真係呀 搞到冇得report

呢個po釣到好多隻偷拍賤種

女影男合情合理

喂你出街橫掂都要使錢，你不如俾哂啲錢我啦
我唔攞你個打靶仔咪又係fing
俾哂啲錢我啱㗎喇

我係反對所有偷影

毒撚做錯咗D乜 拖住肥婆就要比人影上黎笑？

歪風！ 呢啲行為唔要得。唔好助長.........
女仔好無辜！

生活喺香港係咁㗎啦
但都要接受

應該係連登仔

記得之前 post過有個ig 叫咩hongkongtools 類似
又係影腳趾 有冇人記得

係呀 女人露腳，露波，露patpat 都係想吸引男人咋嘛 依家咪吸引到囉.
自己攞黎咪怪人啦，人地就算唔影 其實都可以視姦你一萬次，記低返去打丁。

啲人個腦裝屎人地出街老撚馮俾你影？咁中意影唔影下自己老母

希望大家有條gp link 記得放出嚟
等我哋report

屌你老母自帶打格做乜9 放你就放啦

真呀，我日日都瘋狂scan人

點睇影人喺港鐵訓教個ig

利申反對所有偷拍

好撚普通咋喎，係咪毒得濟太少出街，唔知衣家正常人會著咩衫先咁興奮？

弱智都唔好咁大聲講出黎俾人知啊

以日本為例 影人群只要遠到到個樣係唔洗blur
唔係的話 大部分影到人臉的街頭照片 無得到許可就要blur樣

另外係發生災難 意外 罪案 突發事件 可以作為證據 要搵證人 呢D通常就無爭議

將人群同單一兩個人近鏡去類比係唔正確
其實最重要係可唔可以辨識到本人 會唔會因為被偷影被upload上網 而被不法之徒睇中

因為好多變態佬淨係靠個樣已經可以玩跟踪

好正常姐。。。

講咁耐有link未?

真係 仲諗住入去report

你講肖像權呢d咁複雜既野班港女唔會明

因為毒撚唔係基，自己又唔會比人影，所以佢地唔會有反應

但女人唔知點解高矮肥瘦靚普通樣衰後生老都會比人影

以前呢度都有絲打話自己係豬西安全樣無化妝街坊裝都比變態佬跟踪，佢自己都完全唔明

港女係咁 自己冇著數 就話有肖像權
自己有著數 影下駛死咩

係都要用人身攻擊黎論證
我可以答你大部分男人俾女人偷影，知道後既反應唔係嬲係自豪

講咁耐有人share group link 未

師兄 有冇link分享下呀

師兄 有冇link 可以分享下呀

就推到1001都冇link剩純文字
想report都唔得

樓主果個谷 其實無口罩的話 班女都幾危險 一定會有毒撚睇中是但一個 搏下有無人搵到佢地本人ig果D

其實標準好簡單 1. 係咪本人許可 2. 有無可以辨識到本人身份而令到佢有機會被起底的特徵

呢樣野唔係淨係關女事 係所有人的事 因為真係有D人係又影唔係又影架

假設有個西裝友比人偷影 無帶口罩相被放上網 都會比人起底 甚至跟踪 一樣好慘架

大部份男人都會笑個男

hugo1991

道德撚全面進場

轉多啲唔該

唔洗咁複雜就咁好簡單拎你張相上網呃人or做啲咩都唔好啦

其實偷拍佬 都係簡簡單單拎嚟開心一刻

你地諗到上網呃人 跟蹤 己經複雜萬倍

個個J完聖人上身

利申我都係

求gp link我要report

行去人多地方

唔係撐班偷影撚
不過我覺得你地真係一班港豬
呢啲情況就可以聲大大，又咁又點
屌你老味舊年一叫你地出黎
又無撚左影
唔好同我講 你又知我無出呢啲說話
你地自己最清楚
重有呀 啲有棍既好撚心咪扮偽善啦
有得睇你地咪又係禁入去睇
唔洗自己出手影

啲對話先變態

癲

人身攻擊D咩，無反應係一個好客觀的事實黎，你唔係當事人/加害者咪無反應囉，無反應咪推唔起post囉，如果講中咗你sorry先

你知唔知stalker係不分性別 偷影等於見光 女人都可以好恐怖 都可以做stalker架自己Google私生飯係咩啦 呢樣都唔係公眾人物會受害 係普通人都會遇到呢種人

而且一旦男人係受害者 佢地通常係無受過相關教育 要有咩反應要保護自己 你個人聲稱好自豪就係缺乏相關教育的表現 對潛在危險完全無認識

真係 想入去屌臭佢地

得罪講句唔係評頭品足
啊豬啊狗都話條腳好正跟住偷拍post上嚟
係咪真係精神有問題

其實真係真係好撚變態同好撚ON9
希望有一日佢地會係個GP同見到人地偷影佢地條女/老婆/個女
比人J返佢地，就抵撚死
不如女人都開返個TG GROUP啦
將所有隨街可見既毒撚同麻甩佬影曬大頭擺上去SHARE啦

學班仆街偷拍狂話:
你唔係個到出現咪冇事囉
你個樣唔係生到咁撚毒咪冇事囉
你唔係成副臭格麻甩佬咁咪冇事囉

可能我問題完全唔覺得有咩興奮位呢啲相連妹下妹下既效果都做唔到 我寧願上網睇av算

因為呢個就係個背後的impact
好多國家都係有呢D 不幸的case 男女都有受害者 最慘係男性受害者係呢D情況下係唔會得到太多同性的同情

一旦張相上網 你係無辦法控制佢流去邊 比咩人使用 講緊都係客觀事實

其實個解決辦法好簡單，一係個個都著三點式出街，一係就由頭苙到尾。

同一條女，係沙灘或船P著三點式會自動post上IG，俾人望俾人𥄫就會好自豪。

另一方面普通行街，俾人望俾人𥄫就話人變態咸濕猥瑣

雖然場地唔同，但個差異實在太大

你確定唔係俾女影黎恥笑？

好多白卡佬, block曬佢地先

好在都有啲正常巴打回覆

的確好難控制
但佢嗰種諗法同印度佬嗰隻”女人出得街就預咗比人強姦”好似無乜分別
你話啲女仔著到好暴露都算，樓主post嗰啲好多女仔都係著普通返工衫，咁都blame the victims?

作為一隻雄性動物，o係街見到望下，我就覺得無傷大雅
但係較晒炮偷拍，仲要周圍share，就真係好撚變態
如果俾人影果個係你屋企人，咁你會有咩感受？

真
三點式咪仲露過影裙底北半
根本係d 人比自己既枷鎖

因為佢地自己都溝唔到, 就想全世界都一齊溝唔到
再宣揚全世界嘅女=雞

咁介意人地點諗咁不如唔好出街

咩成長環境嘅人先會覺得女人著短裙係帶目的性咁"專登"去著

女仔細個童裝已經著短裙
幫公仔換衫/玩扮靚game都會揀短裙
短裙根本女裝基本野

真！唔怪得美國啲左膠會覺得being cat calling = being stone

snitch

全部都係樓主呢條友影既 警察可以做野喇

樓主就係share緊， 你點睇

因為佢掉轉講法就無事？

我都係俾多個方向你等你唔好咁快自豪住先 吸引到人影你有好多因素

報警捉樓主條友飲下咖啡

但而家係講緊偷拍呢個行為本身就係錯
唔關偷拍者同偷拍對象嘅主觀感受事

咁你屌咗樓主未，佢就係share緊

係咪思覺失調唔識分

偷拍係係人哋冇共識下冇啦啦影人，仲要好明顯針對某個人影
電視台果啲影人，第一件事係佢哋會唔會好明顯針對某個人影，第二係如果要影一個人都會問過先，影啲人群都唔會針對住某個人zoom近佢個樣影啦
攞埋啲戇鳩例子嚟駁有冇腦

其實怕咩，睇下呢位手足嘅經歷

[@賓洲] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳 (3)

#67 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主就係你講既人， 點解唔屌

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經?正牌，可以盡情咁?佢果對，我響地鐵已經好想?既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

咪講左好撚變態囉，唔明你想講乜

真係弱智唔係扮喎
咪問緊你點解唔屌樓主，佢就係share緊呀弱智

ON9仔

偷拍都唔夠犯咗國安法咁嚴重

圖呢得咁少點討論落去

佢講你又信？
又唔見你信科興安全？
On9

無咩感覺 同眼見一樣

我講左我唔認同偷拍，就講完架啦
我一定要屌樓豬你先開心，你邊位？
掉返轉，你有行動既咪自己做報警撚，喺度做鍵盤戰士好威威？

着得出街都預咗俾人睇㗎啦
扮乜柒

你唔認同，而樓主又做緊你唔認同既野， 你唔屌？原來你係死剩把口n重標準既垃圾

咁點解女仔話要奉旨俾你影先 自己無控制能力唔該去睇醫生 仲將呢件事合理化
你咁講咁強姦犯全部無罪啦 一句天性嚟㗎就大哂？

講完無做，咪證明你智商太低分唔到樓主就係做緊你罵緊既野

依個post係智商test

快啲立法最好
又可以比黑警加條罪屈人

憑你呢句就知你一定係721聽電話班狗嚟

上過連登 無乜特別
係俾朋友笑過一輪

依賴黑警個班知唔知依家香港係咩環境
立法係啱 但問題香港係咩人接管？共產黨
又可以比條罪屈你班異見人士坐監
如果想攬炒就支持立法 大家一齊死

其實仲支持偷影嘅人係咩心態？一係你就係影嗰個

如果你唔係影嗰個 你支持黎做乜鳩

講經咩，又冇方法制裁人

正如cctoy金句冇成本點解唔做

個谷被人封,改下名又新谷
報狗都冇用

有得睇又唔關自己事,大把人呢啲心態

睇個個囉 90%男人都會睇

係我就唔忍 比人屈我一定屌 夠薑就隻揪
再唔係就自己報警 有咁大玩咁大
比人屈我一定忍唔到啖氣

樓主分享個現象出嚟俾大家討論，點解要屌

whore uniform. good call

可能班黑警都有份玩
咁少既野鬼理你
佢哋依家專捉政治犯 這些係佢哋角度=雞毛蒜皮

咪係 我公開個真相同開心share比人j係兩回事

我地男人就影啲正嘅開心share打丁
你地就諗到影啲毒撚核突佬
你睇你地女人幾撚on9

躝番入你老母閪啦，影衰我地啲男人，垃圾偷拍變態佬色魔

幾時拉曬蘋果班記者

屌你老母男人老狗上網都要咁撚偽善

阻人打丁，死全家

正 以後同巴打們shareJ圖又多一個藉口
多謝樓主教路

喂 幾撚時到你老母俾人強姦呀
定係你就係強姦犯既種
咁就抵撚死啦

下，你冇野呀？
你班圍內偷拍狂自high就當全世界男人都鐘意偷拍？ 屌你老母臭閪呀

如果真係基本嘢，學校就唔會要人裙長及膝啦。仲要某一個長度開始普及，就總有人會再著短啲。點解個趨勢唔係相反先？
明明係鬥性感，何必自欺。

歪風

男人老狗

眼看手勿動
出街係預左有人望
唔代表默認允許有人以不純動機影我囉
更加冇允許你share岀去比咁多人拎黎意淫
21世紀都仲未明涉及到他人既事 絕大部分都要有consensus

原來係你依條叫人賣Bitcoin嘅on9仔
得啦得啦你最清高
我比你感化左啦 我要入曬啲tg group再report佢地

21世紀都仲未明唔犯法嘅事 人地點做關你撚事

香港法律，警察例外

你真心定假膠

你係主角

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經?正牌，可以盡情咁?佢果對，我響地鐵已經好想?既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

立左無用同唔立係兩樣野
謀殺都難拉架
唔係點解咁多未解之案
唔係難就唔做架嘛大佬

等你死得眼閉，睇吓條友之前開過咩post

[睇肉台］呢條女做乜鳩？

起個底有幾難
所以港女弱智白痴真係唔係吹出黎

黑警：你做乜影鳩我 我懷疑你涉嫌違反肖像法 依家拉你返去協助調查

都係屌緊條女野外露出喎 同埋都係呢個group既

下 你地三唔識七影女打丁仲ON9啦
合理化自己做埋D變態野死變態
鬼唔望你聽日老婆女朋友你個女仲有你老母都比人影上去
冚家女人一齊比人J，咁咪齊齊開心合家歡

我唔係屌你，我屌緊班弱智
佢地雙重標準

佢地唔知道身邊嘅男人 男朋友 甚至幫佢地捉人偷拍嘅男人其實都會/想入tg group 睇依啲J圖
我有時都想個腦好似班港女咁 咁撚單純

more

不過班男人唔係下體控制大腦既話，點會溝咁蠢既港女， 梗係有利益

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經?正牌，可以盡情咁?佢果對，我響地鐵已經好想?既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

你有你繼續屌 我地有我地繼續J
好嬲好嬲

個社會唔係得法律可以束博人㗎懶醒
偷拍依個行為本身就係引起他人反感既行為
不過當然 你個人冇同理心冇道德可言唔洗顧及他人情緒就當然會覺得冇問題啦
難怪fufuying啲tamagotchi比人偷拍要出story鬧啦

笑左 forum呢d open to public既地方講到好似你有ownership咁
你會唔會訓幾晚公園就當左公園是你家
人地去公園玩都係蝗蟲 走過黎你度啊

我對事不對人

學比卡超講，出現得係現場，就會有風險

咁點解唔屌樓主

[睇肉台］呢條女做乜鳩？

btw, 又一次證明港女真係弱智

係呀 我打丁唔會顧及你班港女嘅感受
無咩事我繼續入group攞相打丁

唔出街咪無事囉

港女不願面對

你都係無講到點解要屌樓主

咁你屌咗樓主未，佢就係share緊
我一開波咪講咗，你真係弱智喎

關閪事咩
無論男女比例平衡定係失衡
女人都係會揀一個package好啲架啦
幾時輪到班柒毒

笑左 你都識講open to public
咁你有無尊重過其他人價值觀
你會唔會行入公園水池痾屎痾尿 俾人屌柒你 就話請唔好唔記得有幾多人係啱啱行入公園啊

其實佢要影 著老牛都會影
性闢既野 喜好既野根本無得解釋
唔係話有喜好 偏好係變態 而係去影人呢下變態

有人影即係吸引到人
其實唔一定壞事

南亞佬最鐘意玩尾行play
成班禽獸

無人影邊有得睇呀
我唔想冒險犯法，但我想睇

一向覺得香港校規保守到戇專禁基本野喎

相反趨勢點會無
極長裙都好流行好多女仔著

首先我唔覺得著得性感有問題
亦唔係話著短裙嘅女人一定唔係鐘意性感
只係以我觀感一條休閒款短裙有排都未達到性感標準啫

你有你自由覺得短裙已經好性感好好J
但唔係個個你咁諗

share個現象有咩問題

我叫人賣bitcoin?
我係直頭叫人唔好買呀傻閪

唔少女人就係暗地裡想畀人j
依啲食色性也
Btw 老婆女朋友你咪慢慢j囉，隔空j完會少忽肉？，又唔係下海做雞

咪on9我女朋友係極密實 從來唔露腰腳pat個啲人 仲要唔會著緊身衫
打完籃球換番t shirt著去撚到膝頭既波褲都比人𥄫
咁通街啲女係咪大熱天都要著由頭笠撚到落腳

同你地講都晒撚氣，總之自己有錢賺，自己有女𥄫就得，總之多人做就係岩，你地冇錯既，屌你老母臭閪，成班仆街

唔買仲on9

投資唔係要為賺錢？

This is reality

咁你訓身買未？借左銀行錢買未？
同埋你可唔可以比至少3個合法途徑點樣將買左既bitcoin換番錢？

望兩眼都唔得 惡過狗

女人出街就一定會有目光
唔想畀人望咪困住女人係屋企
返去古代

咁你地自己買咪得，點解周圍水人去買？

唔係為左呃錢？叫人投資一個無實質價值既虛構體

正就要影 正就要衝去食 畜牲呀？想打J拎錢出黎買member買寫真睇正常嘢好難咩 周街影人真係影衰曬

買左 唔係瞓身 不嬲投資唔會all in借錢
一係場外交易 binance有得比人轉現金同香港公司現場面交
二係電匯 試過一次轉十萬比銀行問 解釋左係crypto投資收益就無事
三係成日喺街見到嘅bitcoin atm 不過匯率差

睇字都扯扯地

財經台唔分享投資唔通分享偷拍牙
日日大把post叫人買arkk Tesla你唔屌？

係呀 Elon Musk 一堆美國大公司 都好撚蠢比我地呃曬
連登仔幾千蚊就入貨 佢地就幾萬蚊先入貨比我地割

屌你變左講crypto既喂

咁都影到偷拍狂徒

潮流本身就係行緊sex appeal, 被人影被人望先係成功
夏天熱其實女人都可以著番男人果種短袖短褲，但就偏偏女裝先有無袖 熱褲
做gym做運動著yoga pants ok, 但行街都著係咩回事，gym房冇更衣室？

我舉實例覆緊樓上講衣著問題要接受比人影
著到咁正常都要比人影 等於 正常目光？
唔好影衰正常男人啦on9

身體自主，着咩衫自己話事

目光正唔正常到好，出到街就會承受依啲風險畀人𥄫畀人影，依個係事實
想避免嘅方法只有困係屋企
利申我就唔怕老婆女友畀人𥄫畀人影，因為你點𥄫點影始終唔係屬你，反而我更自豪

其實好多人偷拍得好明顯，搭車留意多啲就會發現到。
佢偷拍我 我影返佢有咩問題？
黑警打人 我係咪要用愛感化佢？你又幾on9

形容得好好，中哂

又係將女人當附屬品既大男人
女朋友比人讚佢靚我會開心 但佢未同意比人影 佢都會唔中意 會唔開心 仲自乜豪 笑左 你話你好中意比人影好中意比人𥄫好自豪就話姐 真正錫另一半既人唔會做得出尼啲嘢

其實就咁影腳影樣冇咩問題 但點解俾你哋班連登仔評頭品足
同埋裙底到底有咩好睇 係咩事

你露左雙手同眼出黎，你應該比人強姦

公道講句𥄫到勁明顯嘅九成都係痴漢樣毒撚/雞蟲呀伯
大部份男人唔會咁
作為同性其實覺得佢地好可悲 望下已經咁興奮

觀念標準唔同而已
錫唔錫另一半仲有好多方面

你都好笑
人地就係做莊要呃班散戶錢
比你當做普通散戶
佢大手買入得，最終目的就係要炒高佢，elon musk出晒買操控股票專家黎，你唔係今時今日都未知個玩法係點呀？愈有錢就愈能夠錢滾錢，可以做莊吸納散戶啲錢，冇咁多錢既就愈黎愈窮，成個股票市場跟本就係貧富懸殊既根本原因黎，就係因為有錢既貪婪，dum錢落呢啲金融產品同貢獻左比有錢佬賺冇分別，因為佢有財力人力，乜野微信女，財演個啲，搵幾個人吹下啲人就仆住去買啲股同幣，到時個價咪升，價升左咪放，放完人地咪賺錢，由頭到尾個價係控制響有錢佬到

周街尾隨人 偷拍人本身就係極唔尊重人既行為
仲學人講尊重？話要尊重呢種價值觀
偷拍狂偷拍女仔 再po試網對d女仔評頭品足侮辱對方既時候 有冇諗過尊重？

咪係 而家上網大把正途嘢睇
偷拍相同片真係好on9他朝有日係自己屋企人咁點

屌你講咁多把撚，tg link呢

有D女俾人影會好high架喎

你弱撚智定狗公上身? 大把人咁揸

死狗公死咗去啦

有啲丫嘛咁你咪約好high個啲出黎
事實就係根本好多女唔想同唔知既情況比人偷拍

bam

真係頂班雙標撚唔順
佢地九成係一邊上黎扮道德撚一邊J啦

J完變聖人mode邊個知呀

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

道德撚講下點解呢啲偷拍又唔屌啦不如

On9，專拎啲extreme case出嚟講
柒毒唔會係majority囉

不論男女，柒毒都係冇market架啦
依家Average vs Average，女人有明顯優勢
1:1係為咗改善Average男嘅生存空間

真係唔明影嚟做乜？

#10咪有屌囉 仲要全個post最多正皮
反而其他人就

駁唔到 呢啲評頭品足真係

呢個真 仲要擺埋pose 其實你影得靚就得 佢地嬲既係影埋啲角度核突

睇黎唔駛24小時就爆po

噉你仲post出嚟。

望一兩下應該冇咩野
但有啲人望到就比人屈非禮
如果我比人屈我一定唔會放過佢 一定會搞大件事 堂堂一個男子漢比人屈非禮 我一定唔撚gur

望還望影還影

睇完記入腦邊個知你諗咩
我又唔信琴晚你睇完Av同人講你睇左邊套睇成點

影左又要開心share
咁道德又好定法律又好都係錯啦
本身未經當事人同意就唔道德啦
有無肖像權都好
自己睇無同人講就等同你靜靜地衰十一無同人講咁姐

唔講咪收埋到你地死撚晒個日

短裙低胸衫呢d賣到成行成市，又唔見人屌d衫不倫不類

最好就個個著到TB咁

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

上面講到望都要比人屌, D臭雞仲惡撚過港共

屌住走
又要靠女人去意淫出火 又要貶低女性

心智未成熟真係唔好上連登成班變態毒撚

唔po大家點知 點awareness呀柒頭

定其實你唔了解個世界？

發覺今日好多囡轉晒著長褲長裙

根本CLS
偷拍就咁係唔得
但望一兩下就話人有病 我就忍唔撚到 人對眼就係拎嚟周圍望
如果咁樣就比人話 我一定搞大佢 係啊 咁鐘意屈 嚟啊 未驚過 睇到我好嬲

現實世界就係咁 就係咁黑暗 你太天真了

連登手足夾手夾腳用黑暗兵法

呢排會員冇得俾正皮，留言支持下實在講得太好，我身邊起碼超過五成嘅女性都遇過呢啲嘢，仲要係講緊我哋有傾過呢件事嘅情況之下，我自己就試過幾次，呢個社會風氣係好有問題，係呢個風氣改變到之前是但一定要企硬，見一鑊屌一鑊！通常呢啲人都係怕俾人知怕俾人見，你大大聲當仲屌柒佢，越多女仔咁樣反擊佢哋就越唔敢繼續咁樣做。

以前都幾traumatised，但呢幾年比人blame the victim多已經冇晒感覺

唯有下次見到可疑人就影返佢哋轉頭班毒撚講到影人無問題嘛，見到自己就po返佢哋出嚟，大家一齊睇下囉I can face all hkers喎

即係好似班撚樣咁

成日推論果D 係咪女人唔比夜返屋企, 有冇人權
女人係咪唔比一個人去印度
女人係咪要著到得返對眼露光

我地就要答
係呀係呀屌你老母
再嘈幾十個咸濕佬(不論種族, 年紀)輪撚住你嚟屌

如果唔係咁講
邊度有阻嚇力

受害者只會係更多更多

今晚我開個clubhouse比大家分享下呢啲經歷 等社會有個awareness

香港依D偷拍Group真係冰山一角
睇下D咩N號房 禁窒培慾

我都係朋友傾開先知原來呢啲野係咁普遍好慘

其實係
deep web已經係世界既黑暗面
人類係可以好殘忍

既然唔知咁又有咩問題？對事主有咩傷害

唔計記者之外，你出街都隨時俾人影啦

真係睇到好撚嬲樓主比條group link我既話，我一定report爆佢

你都戇撚柒鳩鳩嘅依家個社會環境就係共產黨日日喺度屌你班香港人啦！你好好的享受啦痴撚線嘅

唔係話要推崇偷拍，但出得街就預咗架啦

成班痴線佬偷影
好撚嘔心

好威 衝出來柒
泳衣都分好多種啦

我唔知你老婆仔女第日會唔會面對呢啲嘢，但係希望你呢個仆街以後日日遇到呢啲，等你自己做吓受害者

後面條友好撚慘揸住個電話就俾人話毒撚準備影人
痴撚線
好多人搭車行路都會揸住電話垂低手啦
一定要用緊先拎得出黎？

哦 原來出左就要預左比人影 咁出夜街著少啲布係咪預左要比人強姦 或者咁講 你老母係女人 有閪即係預左比人屌 比人屌非處就係臭雞 咁諗番轉頭又難怪你會咁諗既

係咪就係渣機個條仔

所以咪就係因為咁唔會分到邊個係開緊錄影囉

根本班友就係有病
係唔係到屈人偷拍

有時iPhone 仲好易開到電筒

no

屌你 顯微鏡先睇到

有咩感受

你都on撚鳩

攞偷拍都強姦黎比，點樣出街會預咗俾人強姦，你冇撚嘢下話

你話出街預撚左比人影 點預撚左 一句預撚左就合理化所有野 屌你老母生撚到你弱智咁啊

收皮啦臭鳩
你老母包到得返對眼都畀人強姦呀

好似俾人摸咗咁

咁我幾時有話出街就預咗俾人強姦啊？

你快啲quote邊句我有咁講過啦，係度老屈

你老母生到你理解能力都冇呀？

未食過 new3lunch?

分唔到但係就已經俾人話緊毒撚準備影人

其實啲變態反而鍾意啲包得實
覺得夠清純、「乾淨」
反而你戰鬥格，佢哋唔敢搞你
驚你係雞、有性病
有好多性侵受害人都係著得密實

利申：試過著長褲長袖高領，都畀個呀伯望住對波，然後言語性騷擾，當堂喺街指住佢嚟屌，各位絲打唔好畀人恰

總知成班女權意思係
毒撚樣拎住電話上手 就一定有蠱惑

睇黎你理解能力真係有問題 咁我反問番你我幾時有話你話過出街就預左比人強姦 你老母生到你弱智咁真係冇錯 睇唔明唔緊要 我唔介意你用多啲時間逐隻字咬文嚼字咁去理解 但唔好成個弱智咁覆埋啲小學雞野兼廢話。

想當年中學著校服係地鐵車廂俾阿叔非禮，即場大力推開條友同好大聲喝佢唔好再痴埋嚟，成個車廂咁多人但無一個人有出聲幫我，大家抬完頭繼續㩒手機。何來有男人保護緊女仔

因為我唔係度

自己避嫌啦 班偷拍撚就係搏大家都係咁渣分唔到先咁夠薑

被迫害妄想症

岩 但點解jer仔可鋸大樹

呢班人一定要睇醫生